政府應動用所有高官兒子宣傳國歌及國安法

PK鄧話政治人物永遠只是利用他人的子女，自己或其子女置身事外wor。

咁啱啦，政府官員快爽手叫晒係海外既子女返黎宣傳啦，係海外宣傳都得

節思同約希，你地老母好辛苦，係時候幫手係外國大力宣傳